仁王 集中討論區(3)

Q：最多可以幾多人一齊打?
Ａ: 兩個

Q：神社啲綠色生物點稱呼？
Ａ：KERORO
By 暴走梳乎厘

Ｑ：搵KERORO有咩用
Ａ：每次拜神d藥佢至比一個下限數你
初頭係三個
即係你上次用哂d藥死左
出返黎佢會比個你 呢個下限數有得加
上網話每搵到5隻keroro加一個
忍者技都好似有得加
By病蜘蛛

Q：幾時應該換武器？
A：攻擊系數有更高的就換
升盡熟練度會有武技點
所以唔建議用死一把
武器唔同防裝, 防裝個效果靚的話, 差10防都唔太大分別
武器的效果再靚, 都唔及高1x~20攻的
By btw=between

Q：第一章怨靈鬼(鐵波佬) 點打呀
A：ph1：你係正面望佢佢會用鐵球正面打你（通常）
所以要係佢前面引佢用鐵球打
你一係佢背就向後閃兩下 唔係佢就會轉身打你／360轉
ph2：掉鐵球睇準左右閃就得 你知佢去執球個以打佢一兩下既
但唔好太貪
佢細跳打佢一下會轉身
佢大跳訓係地下就打多幾下（佢無端端轉身360就係大跳）

係佢常勢圈入面打小心好易無氣 常勢拔除到就拔
拔唔到拉佢走開個圈都ok
By叛逆的斯奧

Ｑ：飛妖女點打？
Ａ：我用太刀中段打既 我都係斬兩刀兩擊脫離type 。
打之前裝定麻針，俾人定到會俾佢連，變數大好多，所以一俾人定身就要即刻禁麻針
俾啲小小距離打，俾番2，3個身位，唔好真係貼臉打，可能會反應唔到
地上時：
佢將翼收埋=放麻醉波，佢會叫「woo!哇」 woo完左/右閃就得，但我怕佢會出之後啲技我唔會上去打

佢行過黎=有可能出踢擊/傘擊/放麻醉波，踢擊一定兩下起，有可能追加多下cut down，到時補刀就得。 傘擊好似固定兩下，到時都係補刀。

佢跑過黎=佢鳩轉，轉完會出常世，中左有可能麻醉，呢招我閃唔到，因為難閃 我自己保持2，3個身位就係咁解 所以佢跑過黎果陣㩒擋，擋晒兩下跟手斬兩刀。有時間既話殘心埋搞走個常世去

飛起：
得三招。拉得太遠佢會追你

固定放波先，都係同上面一樣閃法。

跟手會放針，固定射兩次。射完有可能追加多下波

完左上面兩招之後會衝落黎，呢招真係睇你想點打。
想補刀：放完針之後跑去佢前方大遠距離，佢衝既距離好似係固定，到差唔多衝到你身邊閃一閃就可以，跟住補刀。
安全唔想受傷害：企係佢正下方，唔做任何野都唔會有傷害。

Stage2會多招吸血，攬住你跟住吸。但保持2，3個身位佢唔會吸到，除非你向前行啦

希望個打法幫到巴打你，我呢個只係自己打法，應該好多缺點。 祝你早啲破關
By伐木工

Ｑ：雷狗點打呀？
Ａ：打雷狗其實有個我自己覺好狗既打法 ，如果你係講緊第三關果隻既話 ，因為無打好多。我 全程都係斬兩刀走。我用既係太刀中段。
一入場你唔好衝去佢到打，佢會放雷打落自己到。

佢向上天叫：有4道雷打落你到，唔洗每下都閃，4下都係跑走就得，跑到第三道雷打完就陣你要差唔多係雷狗旁邊，係佢旁邊斬兩刀，跟住碌走。因為佢有可能跟手打兩巴/360轉，都係好痛既。

前面180度噴雷：佢永遠都係由佢既左邊噴到右邊，所以打果陣都盡量企係佢既右手邊 佢射雷果陣係唔會斷招，你跑到佢隻爪旁邊斬兩刀跟住走就得，因為佢有可能再接360度轉/打兩巴。

佢自己碌走： 都係跑就得。記得佢出呢招唔好追佢打，因為佢碌完跟手會有雷打落佢碌過既地方。

佢衝過黎跟住仆街：落手斬 斬佢老母 佢仆街仲唔斬等幾時斬

打你兩巴：佢第二巴會有小小delay，最好唔好食呢招，因為中左第一巴好大機會打埋你第二巴，如果你中左第二巴佢都會有機率接碌碌碌。加上我反應慢，難避。 所以我都係保持一段距離打，同埋睇下係咪出上邊講既招

我聽人講話會有一招係打雷落自己到，但我未遇過。可能我唔係太長時間近身打。希望有巴打講番呢招點破
By伐木工

#1暴走梳乎厘2 日前
Ｑ：大百足點打呀？
Ａ：一開始佢唔會放毒，你可以同佢玩兜圈，兜到佢想企起身咬你。佢未斷尾果時你打佢啲尾都會扣到佢血，可以兜圈打（跑得快過佢，斬佢條尾一兩刀）

佢企起身得4招 ：

噴毒（中左中毒），噴石（無debuff，但高物傷），噴麻醉（中左會麻醉），用個頭中落你到（閃完會有硬直，可以補幾刀）

到打到一定傷害佢會斷尾，呢個時候佢會硬直，你可以補刀。但佢斷完啲尾會放毒，所以你就爬上去 抽風機果個兜圈位打，隻王會跟住爬上黎，你唔會俾毒毒親，順便可用遠攻射一兩下。一直同佢兜圈打（佢個頭會360度回頭，偷刀果陣睇住）

打到一定傷害佢會番番落去，會有番晒啲尾，呢個時候就開抽風機抽走下面啲毒。再重複頭先講既野，打斷尾>上抽風機果個兜圈位打

呢個打法會慢小小 但我啲仙藥只係用左兩粒，同小小解毒藥 希望幫到你啦
By伐木工

招追咬輕輕擋一下就搞掂
避概話真係九條氣都唔夠你跑
By佐助型毒J

Q：其實九十九狀態果陣係咪無敵?
A : 係，畀人打中係扣條bar
唔畀人打中可以維持到10秒的話
中2下就少左4秒
如果有辦法開住九十九武器期間內不斷獲取精華會不斷廷長個時間
By btw=between

其實強者之道好似都唔係好多位有野轉左.....

無人討論

比想像中好玩
不過我有啲嫌佢行得太快 同埋未習慣用殘心

點解冇人